唔好再forward AEON張圖

見到有人仲打係太古aeon
康山真係無口罩賣
瘋傳既圖都係分店/新年前既圖
請大家唔好再forward啦
或者同已收到呢張相既家人講
絕對唔係太古康山
講康山個個真係多得你唔少

唔好再forward了
返工表示無限loop解釋
日日都比人鬧
唔該哂大家。

推 見到都覺得麻撚煩

推比更多人睇到

Push

推

推
今日仲有人咁樣問
屌佢老母 放流料
搞到好多公公婆婆離搵！
放流料個位 祝佢中肺炎

唔係呢間都比人問

仲話全線都有

有你老母咩有

老母剛剛仲傳張圖比我，睇黎仲傳緊
其實我本身唔知係流料但我兩日前已經收過呢張圖。。
所以估到流然後即刻上黎睇就搵到呢個Post
員工真係好撚慘

係啊屌 快啲話比佢聽流料
傳左幾日都仲傳
琴日啲啊姐仲話：岩岩收到架炸播